[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (60)

正評羊大錢阿巴打們

水手2.5 s

又係你

事前早飛求羊

又係

我見無人講野嘛

求羊

支持

法國依排都好準下

想跟 好耐都跟唔到你了

水手9.5s

矛出水係波post嘛

日皇買咩好

贏個邊

696角小有沒同路

頭兩場上盤 有冇同路

Gun妮妮！

出水好嗎

你肯出心水未

其實想問好耐 妲妮你個名點解

水手已入

小妹個大名你都唔g 有無興趣跳樓死左佢

妮蛇求水

妮妮好耐無見
好想跟玩

毒水有無人要

Natalie Portman

Sick yeah Ching

妮坦要696嗎

商天鵝

屎打 鍋屎

岀水比我羊個的士錢去ifc好不

貧巴今天有水嗎

求解讀

見唔見到有水手

收到 gun

重點 個海

伯頓

幾多!

3
但有機會走盤

貧巴點睇鹿角

琴晚妮蛇幅圖係邊隊

30萬

似贏一粒
我要上盤
不過盃賽命中會較低
跟前請三思
估讓和，半0-1

日皇盃有出場陣容未

白鹿

9.5cb玩唔玩得過？

同求

球探有了

天皇盃信心大唔大

間酒店咪提示囉

冇心水
估角細
利申:唔買角球

馬會又話柴崎岳唔會出，依家正選

水手支持

琴晚多謝貧巴
今日繼續支持

咪就係

好在未買

信狗會都有既

話左話696強勢 但主都唔弱 估計鬥攻

角大有無feel🤔

水手都有齋騰學啦驚咩

不了

小林佑三先係重心

直屌和

9.5s

半場 2-1 1-1 1-2

買哂細算
2.5s
9.5s

貧巴重心今晚伯頓盤?

水手晉唔晉到級就睇加時踢成點了

買水手算 鹿角無金崎夢生

下盤jj

水手大船

往續0-1-6

88

係

水手怕水 唔怕鹿

半客全客

水手

有冇link?

呢場可重注？

中注

上盤100%

橫濱水手 第一隊入球 超重心

半場主勝 2:0/2:1

半大全大角大客

買下盤屌波

水手 不敗
下盤

上盤696

買唔切

開唔到就要JUMP了

角大

橫濱大船

糕

水手唔撚驚沉船

一定係大船啦

冇link?

1c

9.5b上呀

呢場中角大就all in 大宮大波

無買到喱場 祝各位角大中！

角大繼續

696比角

冰封角球

訓過龍買唔到

696唔係出名少角架咩

橫賓 第一隊入球

上場廣島單邊12c

講696少角關三箭咩事

姐係角少都可以開大囉

水手屌打

唔比角正仆街

無言了

唔俾波正仆街

水手典屌打法 想g

上場696對三箭
13c有12c都係三箭

角細cashed

射門4-1

反手撚 死開啦

但水手都係出名少角呢

日尻日都有d人反手 博比人屌 做乜撚野姐

水手分分鐘少角過696 睇過2隊幾次 都係鐘意打中間

水手落飛了

水手乖啦 我想食全格

真

負負得正

水手啪啪啪

水手入未

係咪仲係1c?

唔刷角落地獄啦

11C了

30分前比多兩角

2C

6-1射門 全格

9.5bbbbbbbbb

禁屌唔入你仲驚阿

冰封

貧巴要link都無人比?

假波呢啲射門次數得啖笑 上次松鼠對面0射

7-1 入未

696入未

大船沉未？
696

大陸野岩唔岩

咁我條過關已拜拜

垃圾波 比角啦

8-2 全格未

巴打 其實入波一腳就夠

696唔射門既

半大只需兩分鐘

好想知696踢緊咩鳩

仲係2隻角

9-2 全格

我都想要

唔比角jj脫落

跪求696 比角

起碼贏緊個勢先水手

咁毒

3c 努力

賤種黎 唔屌唔得

水手半格真係執錢咁執 係睇下有冇全格

你賭錢係賭個勢? 唔入都無用

Goooooal 0:1

半場屈多兩角啦

不了
絕對冰封
召喚冰封陸球俠

？

唔入咪水手贏半格

屌你老母

半場唔比多2角就無jer

頂住先

笑死 好彩無要垃圾波 比角啦

樓上又有跟車太貼

Jump

嘩屌 未來人

出黎啦急凍鳥

原來0:1係真

696 1:0

半客

應該live睇緊

未來人

696
696

真慘

抵啦 唔刷角

信不信由你

快過365

Sorry巴打 屌錯

全場黎個1 2

半客 0.5/1大 696

擦角同上盤gogogo

水手入波未

10:3 全格未

半場追返1-1先好無

希望可以bin你c

垃圾狗智
想買即場

sorry巴打祝你羊多d

比多兩角啦

屌打唔入 就俾人入翻

開個客主好嗎

睇緊live都俾人屌
Btw睇好水手反cup

大大大

追和我都贏半 一陣先bin

而家0:1
仲有冇得執

連登多mk是常識

巴打1-1未 通知聲 半場入唔到幫我屌柒主隊 唔該

麻煩比多兩角完半場

執緊骨

唔刷角 報應來了

驚比人屌

水手反cup

696

水手食屎啦

請一定要記住八六

半場追和啦 水手

有人講完句執錢咁執就0-1了

比角plz

水手唔刷角 抵輸

請你比角

依家幾角

小林佑三你個仆街 追都唔追 空哂仼人頂

差在半格定全格

696 入多球等我安心d

好多反手狗

絕對冰封

仲係3

半3全5

G持

半3全10

即場巴打而家咩形勢

機會黎喇 去喇刀仔

d人係唔撚係都gel屌你老母咩

半3全10 輕鬆

10角完 大家happy

岩岩696單刀中楣

好彩無買半和

對唔住巴打如果我中條4串1派番1000比你

10:5 射 0-1
水手全格未

可唔可以追和...
又0-1完場...?

696啲把握力都幾好喎 成日見佢起腳唔多就入到波

Im

角細頂多半場

道巴幾時派me

link plz

日皇買重9.5呀 出力刷啦

射門次數多等於愈易嬴錢(好似係)

角細穩到 gel定買下場

互入多粒 1-2 10c收工

入球細 ft 1:1 角小

水手咁既形勢追唔和真係執撚左佢

我其實賭緊射門次數

跟布拉加果場

Gel你老母臭閪咩

非常G持

中左先算啦琴日追番15k數仲差8k

呢條飛同我同哂路

不過最尾我會要-1

LM

真心除左最後一場
應該開到
幫你屌波

齊齊羊

打多左野

水手追和反cup OK?

和夠了thx

頭先唔記得左12點開波買唔切上盤
諗住allin尋晚熱狗贏果d

追和先

早知跟貧巴買波強

松鼠2.5大？

9.5b

變身

點阿

你贏未

水手全格啦屌

一半2.5大 一半9.5b
一注分兩注

我直接串左今場角細
諗緊下場補唔補小小

我都想贏阿

有無lin🤔

可以一齊屌角

4c

上網揾啦

人在上水 邊到jump近啲

呢場冰封

下場先同巴打屌角

上水火車站出面條天橋

贏波刷咩角

太和

g持

啱呀
召喚冰封角球俠
召喚急凍鳥

-6c上呀

好似唔多夠高

贏完派我
尋日中左條2x1
然左10蚊
巧開針

上水廣場頂樓 一齊

2x1 10 1.01 x 1.01?

我要比多6c

同意

快俾角啦

追和

水手入波啦屌

輸都唔刷角 做咩鳩

下場先 今場8c都比多

水手好似唔想踢咁

水手 生性追和啦

點解696咁勁架...

垃圾水手，唉，jump

廢隊水手 信錯左

不想做人了不刷角

你一係輸多幾球啦 仆街水手
0-1 搏屌咩

5c

隔離post見到

笑到我 btw 收工

下半場一粒都冇

急凍鳥
急凍光線

角呢

-5c

瞓醒 熱刺輕鬆收錢

水手和波好嗎

刷多5隻啦屌

大波想派

點解可以咁廢水手

Ok

1-1未

有你呢句得了

因為昨日隊水手

一定大到

松鼠角點睇

屌 買唔撚到上盤
好撚心痛
幫手嗌水手追和
入呀你老母水手

垃圾隊唔刷角 不了

5屍5屍

講起就扯火

支持阿

唔刷角都追和阿水手

下一入水手

唔刷角點追和

其真好憎人咁樣
有條友簡左5場
買唔到
咒全炒
真係炒撚哂
我場重心比佢咒撚無左

已和

1-1

1:1

小妹想佢cup 埋佢

696爆角啦咁

賭仔心態係咁
都係個句
要中就中 唔中就唔中
唔通真係⼁乛⼀⼃乛

Fake ball Ho ball

Goallllllllllll

fake

696 頂住

FAKE GOAL阿

哈

1:1上呀水手

詐糊 屌

fake 乜撚

fake 完對家入

Fake得靚

696 2:0

0:2

勝利賭徒係咁 自己唔中都唔會咒人唔中 除非條友on9

FAKE完真係對家入

omg

Fake左對面入
696 Ho ball

Fake完即刻0:2

02

世界級

再fake

............屌 你老母

屌你老母水手

又一個必然定律

問題係佢無買幫手咒尻我炒
關我撚事咩

Fake完右fake

唔fake就大撚左啦

咩料呀 你老母

邊個咁好人

比個角大黎執返條屍好嗎

以後買波 唔買有水手2個字既隊

賭仔咪最撚鐘意魚蛋論
我冇得中你都要輸
高水就淆唔搏
低水呢狗也不屌

快啲擦埋c好嗎

痴鳩線水手上半場同下半場兩隊波咁款

下一場

屌你老母黑哨
明明on side

696咁撚勁

下次唔好叫人解題啦

水手和 派底褲

唔好再quote啦咁長

名就廢事開
Block左
反正我都咒返佢
有仇不報非君子

696好波 失返粒 刷多5角

中岸

Okok

1:1果球邊有offside 痴撚線

屌

屌你齋藤學入波未

依隊唔死都無撚用 比其他隊刷分

有

又買中假波了 好耶

10角完扮狗叫

屌 頭先水手追和個球有乜撚問題

拎d錢去驗眼啦傻鳩

假波 日本最強

2:2派100 再扮狗

下場買咩

Lm

輸錢都想睇

係黑....

收手啦696 0:2 完啦

跟1

Me

1:2未

買10.5細好似好on9

14:6 射
0:2
手水全格未？

大波得1.67

竟然開鹿角 -1 win

6c

唔刷角抵撚死 日本垃圾妹下妹下

屌你老母狗會唔撚開即場

比你地開9.5
最多10c停

刷角果隊贏緊你兩粒阿水手 你刷角追和未阿

夠薑5連c

前鋒

OK

主連3c 客比多c完

11c不了

4連ok

日職係咪內定俾696做3冠王

夠膽和左佢 劇本呢

okok

有個水字都

角？不了
6島6角

松鼠角點睇阿嘉欣

有一關同我重心同路

邊三冠

Ok

10c大家贏

本來世冠內定埋
牙朗係要認威搞到輸左

水手真係無得救

快手入多粒啦屌

食屎 水手0:1之後無攻過

696死好命

仲要見到有事前飛 好傷心

叫水手買對家是常識吧

往績原來真係要信 唉你老味

成班事後屌鬼無買 696

696唔刷角決賽比人大炒

696無金崎夢生先買水手 典g 696無金崎夢生都大炒

比水手吹爆角都無

出金崎應該多2粒

比多4c啦屌

有無人要前鋒

水手1-1果球有無replay

有suzuki 柴崎

似半格feel ，買大波算

金崎真係好撚勁 696個日職冠都係靠佢

蜀葵

問天狗食狗會拎

不過佢狗眼唔知睇乜

水晶宮

唉唔屌角啦 696等比人炒啦

上次同今次一樣

屌黎都曬氣

got it

新手一鍵留名

咁姐係咩可唔可以指點下

利申角球未買中過

巴迷下場半大點睇

信前鋒算

同路

入多一球未

屌佢老母
打1885

聽唔清number 講野1999
唔知咩係上盤
仲夠敢覆我 我唔識咩係上盤

笑撚咗

連c

突然9角既 快10C

3連c

停c 冰封

俾多1角呀!

快d10c啦

佢夠膽直覆回我 我唔識咩係上盤果下好野

唔撚係輸埋9.5細丫

嘩屌你老母 連C AR 頂撚住呀喂

睇返慢鏡 人地搶點快過696個龍同後衛 就舉旗話越位 旁證碌柒啦你

人地可能啱啱第一日返工呢

利申做過兩年 第一日返工比個客買波屌到屎眼穿

大唔撚到

屌你老母10c最盡

依家幾C

冰封9C

how C now

快d 10c啦

快完場 唔想搞大佢

暴動

no way one more plz

完場未

假希望黎

冰封呀屌你老母

until got C

松鼠角大？

收嗲啦

之係細?

仆街球證

abababababaaabababababaab

where is the CCCC

客隊果1c呢

小妹都做過
最鍾意d客係我返完馬更打黎串關買波呃ot

btw聽錄音都知咩上下盤啦 洗唔洗成本天書妹多次呀

屌 客唔生性咁遲先刷 又唔刷多c 屌佢老尾

旁證俾大狗屌啦

幾多c FT

觸手is oj

旁證比我屌啦

9

🐶

黑哨波，屌你老味

696角比狗屌

Ft 0:2 9c

黑哨吹走我個讓和

未完場

做比

做咩鳩會去到9c唔比埋

貧巴下場睇好咩

屌你老尾 比埋啲假希望

嚇死

696 9.5S

入球2.5S
角球9.5S

食屎啦 我認撚住個仆街球證

好撚賤

又話刷c有回報 696明明就刷得少過水手

屌，臨尾刷c，又唔刷多個

買左2.5球大9.5大

水手完場先黎多3隻有咩用

似客不敗
呢場冇信心

水手2.5s
松鼠角大

下埸想角大

❤💧

水手食屎狗隊 下半場輸緊都唔壓前 衰撚過琴日水手

又主一條讓球又事一條角球

又好似無賭過

696比狗屌唔刷角

前鋒 10.5b

呢到咁多反手
無飛唔信

前鋒456松鼠

咁耐都未派。。。

鼠半大

佢次次都正手

貧巴
豬左500

我都正手架

半大

你地好鐘意既事前飛 唔中就不賭了

讓客有冇同路
Ps 讓客2X1

9.5b 追數

14:05 2.5s

發覺貼親事前都輸
呢次都輸唔貼啦

屌呀，double買大

買緊半大封左

唔派買唔到

仲買緊就封左 CLS

半膽1-1

yes...diu

我中咗

邊有咁快派

派咗啦

今場想買讓客 角大
買唔到聽講會易中d

要 追 數！

屌你老母水手

角大 船

角呢屌你老母

仆街了又有大船

推到上幾多

無角下下年落日乙

咦你同我一樣 中左share ok?

刷角未呀

唉差一分鐘買唔到頭場上盤

支持上盤

學識刷角前都上唔返黎

仆街黑哨斷我頭關

上半場開到2.5b
頭5抽1派100

lm

前鋒 入佢老母！！！！！

1 接納

3642 讓球 星期四 2
大宮松鼠(主) 對 川崎前鋒(客)
讓球
客[-0.5/-1]@1.90

$ 200.00 $ 200.00
2 接納

3643 波膽 星期四 2
大宮松鼠(主) 對 川崎前鋒(客)
波膽
2:2@13.00
1:2@6.75

$ 50.00 $ 100.00

冇信心細注搏下

我

咁多角大

買唔到

睇黎角大係超級大船

半大啦

上下盤gel

角大角大

刷角呀

今日入左300睇下幾耐唔洗入先算

連你都反手

角大
1/10

即場補細

想

屌你老母狗會

馬會唔開即場賤到冇朋友

我無買 松鼠好古惑的 上次唔係收到鬼都唔會買湘馬

屍呢

刷角！啪！啪！啪！
刷角！啪！啪！啪！

邊場呀

半大
角大
全大
上盤

角大已死

角大沉船

自宮啦松屎

2隊無10c
齊齊落曰乙

半大
全大
半客

有無巴打有link

松鼠角大次次都嗌得好苦

返屋企搵囡囡
6500 mother
GTX1050
250ssd
1T hdd

半大已死

入波未

角細輕鬆

前鋒唔入局

半場 5c

No c jump

松鼠上場勁怪

有即場補左飛啦

前鋒唔對路 hea到

狗會

前鋒比松鼠屌打 屌

唔半大兩隊又出黎搞笑

頭場上半場水手都係屌打

閪波

yes 射門6-1

最後贏0-2

唉屌唔撚理 個半鐘後睇賽果算

湘馬90分鐘0射門添

咩船

你地留低正評未 正評羊大錢阿

聽講係角大號

快刷角啦屌你老母

無蛇出都有船

半大號

想買角細見到個賠率買撚左角大

20分鐘0-0, 1角

兩隊唔好去死?

前鋒想點 winter break?

去死好呀 腰斬

有即場補左角細不敗了

2c 入啦

肯刷未

快刷啦屌你老母

好唔俾面天皇

角球gogogo

川崎狗快刷角啦

松鼠半埸俾個2-0 就叻仔

10分鐘1c
20分鐘2c

角又唔刷波又唔入,返屋企打邊爐啦仆街

90分鐘呢

11c囉

12c

降班慢慢打

搞撚完笑未呀兩隊唔入波

Big c
2/10

一個2分波呀

呢場 細c la

只賭角細

準備入

上場 松鼠半場都係得2C

3c 入未

hea撚完未呀前鋒

感覺到松鼠要入波了 30'1-0 38'2-0

3.5 b 10.5b

買左半大 睇黎要gg

岩岩水手幾多c

Big c
3/10

冇左大島 爭咁遠
屌你前鋒

好彩 買左9。5細

係班友發緊夢 過左半粒鐘 開始酒醒

無上黎一陣 有波入未

半大求輸半

川崎狗刷角啦

垃圾前鋒

如果你有睇應該心臟病

Jump得

入球又無，角球又無
腰斬喇

松鼠

我諗會嚇撚死

你老味
買撚咗半客$20
唔中咁嚟緊一星期聽食西北風

認真D刷多幾隻

角大扮牛叫

半大未

半3全9 劇本

又係你 唔怪之得

都冇人找數 點會有效

下盤排緊隊等收錢

試下唔好撲出

沉底傳乜鳩野呀

大宮狗川崎狗快刷角啦

清波梗係落底線啦

4c?

前鋒求下你入

-6

4/10

20食一星期係就好

川崎狗快刷角

半大收得皮

黃仔試下唔好出聲

比多一兩隻先完

半主呀你老母松鼠

4:8 前鋒全格未

快刷角啦死pk

刷呀

垃圾唔入波

真係無撚野講

過關過緊川崎-0.5-1 入波呀

刷埋去

說好的大波松鼠呢

刷1角呀!

5/10

半5全11

垃圾 一球都冇

絕對認同

角大號

仲有大狗寶

半5中
Ft應該10/11

角大同半大 好彩冇揀半大
都重有個希望

10c 完場

咩都無買 到底今場會係賺定蝕呢

到11前都要繼續屌

未入波，大把機會

冰c pls

半零全三派100 頭五

下半場畀多5c

讓客唔該

前鋒射正多過主隊

上

前鋒入局 贏兩球基本啦

風風入未

3.5大是夢？

Cc

歡迎乘搭c殺列車

召喚雷鳥

我想問下依到有無車長

車長已死

大久保肯入未？

Ccccccccc

松鼠爭啲入波

刷未

連續兩球三碼空龍射失

角球虛火 下半0c

咁都中注
補射仲柒

完

刷角啦屌

唔刷角點入波

入波 刷角！！！

前鋒係咪踢波架

Big c
5/10

刷啦屌

快刷角啦仆街

無10c 2隊一齊落日乙

又俾前鋒陷害

刷c呀仆街

大難不死 前鋒入

呢兩場悶撚到 角球又冇 入球又冇

射波咁撚細力
角球都變界外球啦

前鋒上左電 大島一黎就贏了

前鋒入未

10分鐘啦
要比c啦

正解

G持落雷腰斬

刷角=入波
垃圾日職仔有無睇錯昨日英超

Ccccccc

角呀

本來想買客盤同角大

見到咁

下半唔撚係一角都無呀

大賭優子

-5C呀屌

呀黃仔真係好燈

刷角有入球
無角齊降班

仆街前鋒hea夠未 696踢多你幾場都無你咁hea

下半仲未肯起角

仆街冇角

完了吧 如無意外

黃仔超級大燈神

same

角呀屌你老母

呢場離譜到

前鋒再猜波支持松鼠入波

🐿🐿🐿🐿🐿

子宮松鼠

小妹認同

球證食角

你呢隊垃圾返鄉下啦屌

前鋒肯入未？ 有冇巴打睇緊live?

巴打要唔要link

完場啦屌你老母
比角呀

7c

here

睇緊 悶到仆街 55波

俾多3角

肯入波未

全10夠了
比多3c

比得愈多愈好

買左上盤真係喊三聲

屌你老母
半一和波比狗屌
一係輸鳩埋佢啦

松鼠盤真係穩到

前鋒無c垃撚圾
松刷多3c
寂持你456

差3C 快啲

3c

比角啦 屌你老母

唔識入波咪撚叫自己前鋒啦

11

黃仔唔好出聲住

幾c e+

屌你老母今朝仲係post問有無人696松鼠同路 點知最後轉軚買晒自己對家

松鼠穩

前鋒松鼠邊個刷3c
邊隊贏

8c

大鳩松屎係幾勁嘅

8C了

我爭4c

Ccccc

大久保好慢

前鋒生性啦 入粒定定驚先

比多2c

🐿🐿🐿🐿

黃仔

8C

球探果到仲係5c

求link 好lag好慢

刷多2c
10分鐘456對面

9C了...

刷多2c

2017都黎啦仲用球探

前風 即將入波

10c果隊贏波

依家條link先第9c

買咗角細仲開心緊

個個係到燈松鼠

角大有無人派我
角大 客盤 兩樣都買唔到

11c好啲

10c

未

11c

仲關心左下

Ching 我都係

松鼠下盤收錢

大宮算踢得好過前鋒

依加9c?? 我睇球琛先係5c嚇死

有冇大戶派比乞衣

前鋒唔入今晚既波都無本賭了

係23 toto浪費機會

刷角踢得最好
贏撚緊

輕鬆

外國下一隊封左盤
好大注買落前鋒到

2017了仲用球探

仲差1c屌埋先

咁用咩？

岩岩去咗打電話call c 依家幾角

你用開咩

10

睇365啦

新手一問 用咩apps 好

得9炸
打多次啦

比多2角

睇365WEB版啦

有app咩
我ios搵過搵唔到

no app,is web

黃仔比多c

就係唔上用網頁

刷多隻

刷多2c啦

前鋒打反擊又唔夠快 又冇控球在腳

Ds 足球

球探等廿年 睇web即時

2.5s cashed

比多c 啦
得10c
得天下
10c者贏波

呢個J角球好用 往積角都有

快手刷多燈粒 震緊

燈唔到嫁喇
on9 波，大1.67
結果係0:0

呢個only角好用
其他唔得

yup

快角啦，學埋水手啲野

兩C呀

77 分鐘 0:0

而家到底幾c 我好亂

快撚d啦 你老母 9.5角細gel

9阿 有幾亂阿

刷喇

燈？我係買左細 有咩好燈

角細gel得未？

On9係邊到cup cup cup
你那砍埋去咪角lor

0:0

好彩無買呢場仲有十幾分鐘祝有奇蹟出現

0.0

要開個英國app store acc

但佢app setting 唔識save轉lang

無買同路

水泥gel角細

刷多角

10c
果隊贏

屌你老母前鋒食屎啦

無10c
2隊落日乙

10c

贏唔到輸鳩埋佢啦
半一和球賤過狗

10c了

刷多一角

真？

前鋒咁廢點贏啊

都話我唔係燈

三好康兒好